[統計] LIHKG年齡層分佈

80後或之前
90後或之後

90後報到

推

歧視00後

90

推推推

90後

禾00後
今年16碎😎

得10個80後

其實80後都開始老
89都27歲喇

我90後都唔想咁快老

91

80後

90年都26歲啦

千禧年出生

80前咁點算

00後點算？

70's

16後

負皮囉